有冇人屋企用和記上網依兩日係咁斷線?

應該唔係router問題，試過modem直連電腦都係斷下斷下，
密嗰陣幾分鐘斷一次過十幾二十秒又連返，尋日朝早開始就係咁，
有冇人都係咁

Hkbn都係咁

前兩日係,今日無了

cmhk 星期一晚11點幾 斷斷地線咁

Hkbn 斷到pk